沙田靜坐已變膠，唔該大家第日出嚟好好諗下唱咩歌做啲乜

負皮我我都要講
原來叫口號都好地地
突然播埋晒beyond我是憤怒
遇怪魔我即刻變大個

喺集會現場唱歌都係文宣嚟唔好浪費每一個機會
要唱就唱願榮光歸香港！
就算係唱毅進仔，啲人唔知咩事都可以宣傳下黑警惡行
播我是憤怒同遇怪魔我即刻變大個有咩宣傳到呀？

唔好膠化唔該

push

自推1/10

自推2/10

推

我屌晒你哋老母呀！
2019年仲Beyond
記唔記得我哋2014係點輸呀！

唔好比揸喇叭班人lead住呀
唔係有喇叭就係大台㗎

再推

教人唱願榮光歸香港啦

推呀
仲唱緊海闊天空拍晒手
旺角打緊喇，仲今天我？

各有各做

推 要唱就係唱 願榮光歸香港 或者 do you hear the people sing 唔好再唱beyond!